接受《央視》專訪 李家超：黑暴也不會很容易丟掉裝備 原因是外國資金不來

...
保安局局長李家超今日（23 日）接受《央視》專訪時表示，《港區國安法》強烈震懾了危害國家安全的不法分子，讓外國勢力公然插手香港事務的情況，以及外國資金來源雙雙減少；他又指，在「黑暴」期間搞破壞的人或跟外國勢力有勾結的人，「有些自己主動『退休、退場』，一些組織關閉了，也有很多人逃跑了，有一些潛逃了」，反映出國安法的震懾力。他又指在「黑暴」時期，「暴徒的裝備是很多的。但是，你現在看到這個情況不出現了，他們也不會很容易丟掉裝備，原因就是外國資金不來了。」
...

有無外國資金我就唔知
我淨係知李家超俾美國制裁緊，無銀行做佢生意